𨳒你老母叫人三點唔好圍何妖個五毛post做乜鳩

你老母同之前圍立會叫人走返屋d五毛post一撚樣既
五毛叫你唔好圍即係要圍

成班廢老

哩個post入面全部都係五毛
果幾百個正皮除左五毛之外就係d無腦on9